古天奴後悔加盟巴塞隆拿

未？

坐係屋企拎亞軍